瘦仔變大隻仔, 你問我答

最近唔開心,唔想亂諗野,開post答下大家問題

前後差幾多
操左幾耐
一開始食幾多餐

有無飲奶粉

58kg-> 77kg
計認真操,操左3年
飲食無改變, 會自然大食左

有

點操

JJ有冇變大

每星期平均操幾多粒鐘

每日都操？

你問得咁大路
咁我大路d答你
去gym room 舉鐵

幾高？

體脂幾多

間唔中操下j2頭,好似有

一星期幾日？
飲食點安排？ carbs protein fat

基本上而家夜晚無約人都操,一星期大約4,5日

食極唔肥可以點？

有冇相可以睇下你身型

178

有無瘦仔 同大隻仔圖睇

無度但唔高,有線條,但一定無健美咁乾身

點操呢個

有無咩要點留意？真心想大隻 利申，超級瘦底

4,5日,飲食無變過,中期開始飲奶粉

我以前都係, 你開始做gym未? 未就試下,做做下就會有改善

冇刻意揀例如牛雞肉食？平時晚餐食幾多飯？
飲粉係飲gainer 定whey?

做緊地盤當做gym

1. 介唔介意講下自己的歷程
例如幾時長大長得最快 有冇啲特別嘅轉折點令自己進步好多
2. 你覺得最重要係乜嘢
3. protein食幾多先夠 你會唔會自己prep meal

多謝巴打

同埋飲食要點？作息係咪一定要定時？ 一星期要操幾多日？

扯旗,放鬆,扯旗,放鬆

請教師兄,big3係胸背腳?

邊到操開
點樣突破自己
成日舉嗰個重量都升唔上去

牛雞我本身成日食 食飯我隻大碗裝到山咁高,你當2碗
至於粉,你想脹一定揀增磅,飲完大力好多,操得重d

bench press record 每邊105磅未計bar,1下,
deadlift無做,
squat用smith架, 每邊68kg2-3下

細會所仔,
操嘅方法,姿勢都好緊要

可唔可以請教下早 snack 午 snack 晚咁多餐大概食d 咩同份量

聽就聽得多,其實唔同嘅

咁帶氧多唔多？

我以前都係,首先你要踏出左第一步先

一星期幾多日
Gym前後食咩
每日做完要肌肉酸痛先有效？
操左幾耐 由幾瘦到幾大隻？

幾吋手

可唔可以自貼一張先

係 雖然依家好大力但仲好瘦

自己一開始唔識亂做,無咩效, 得少少線條.
後尾識落d師兄教我做,做得有系統d,姿勢,方法,keep住做就開始增到磅.
最重要係恆心 恆心 恆心 恆心 恆心 恆心
好重要所以講6次 例如唔好凍天話凍就唔去做
飲食我唔理,我自己盡量食多d,最好做完再食1餐

真心有冇未操前同操咗後嘅對比圖
成日覺得瘦底好難大隻
畀啲希望我

訓覺好緊要 唔夠訓直接影響接現,肌肉恢復
操幾多日視乎自己能力,一開始操肌肉一定痛得耐d,一定等個組肌肉痛完先好再做個組肌肉

飲食方面我無特別改呀 自然會肚餓食多左野,我無計卡路里嗰d,答唔到你地

有冇身材睇下

地盤一定係鋼條

我唔跑步

食極唔肥
54kg 175
係屋企可以做咩gym,
有冇推介
想特別操下條腰

我認為問點做先大隻之前先問下自己比幾多心機落去

點做點舉大路野上網都一堆 去到場見大隻佬厚啲面皮問佢地都會教

不過好多人講就勁 要成日去做就要去玩 不了

自問唔算大隻 不過都由排骨變到有少少形睇下 有多啲男人望

利申 非gay 51kg -> 60頭kg 好耐冇認真磅
以前覺自己食極唔肥 依家睇住腹肌淡哂

有無食咩supplement

我年頭3度果日鳩縮左係屋企

有多啲男人望？

恆心真係好緊要 我都係瘦底 操左半年成個人明顯大隻左 闊左 但隻手正面睇都係唔夠大 順帶一問 師兄飲邊隻奶粉 想增重

瘦就唔洗啦,周街都見到
呢張係幾個月前16x磅

之前度過好似14吋半

腰大把 咩工具都唔洗,上youtube搵,好難用口講

除非你屋企可以放到架生做home gym唔係body weight好難上
有人做street workout可以好大隻
不過付出要好多 唔會少得過去gym

而且你太輕 body weight好難刺激到肌肉
最直接係不斷食訓操 日日如是
仲要食比平時多一半 同時都要操返足先唔會肥

你放幾多心機過身體 身體會回應你 不過要時間去見成果 冇野實際得果哩樣

射咗。。thx樓主

178 58KG 做左都有半年GYM
係一開頭由55>58...之後已經重唔到
但做既重量有提升到, e.g. bench press由25lb>40lb
一星期做三日左右

可能真係飲食唔夠多..但LUNCH都已經普通一個飯,夜晚又2碗飯
訓我就夜訓既..但逼唔到自己早訓

BTW增磅奶粉有冇邊隻推介?同埋係咪好熱氣?我好驚爆瘡

所以我上面講左6次恆心,3次都唔夠

咁你就要請教胡師傅點操啦 師傅輕鬆幫你21寸

谷左?

訓唔夠咁操係咪冇乜用

師兄點加粗隻臂
我舊二頭好大舊 仲大舊過我大隻朋友
但係成隻臂細佢成個圈

3度都有足夠理由鳩縮一縮嘅 不過我會照操

whey路過...

初飲先飲jumbo, 之後轉quick mass

唔洗太粗,我唔係要操極大隻嗰d 而家啱啱好size

操3頭

谷左

有用, 我都成日唔夠訓, 但夠訓一定好好多

你14吋半影到好似17吋咁

3頭好緊要,操多d 3頭手臂睇落先會粗

多謝巴打 因為我係超級瘦底，如果飲true mass1200果啲有無幫助增重？我近排買左開始飲

教我減肥ok?

唔知, 其實真人同相都係差唔多

佢本身瘦仔wo

有架,不過d師兄叫我飲jumbo 飲一排轉qiuck mass

有無用咩supplement

做左3年都只係得14.5吋

58kg > 而家68
做左年半，但68都停左半年。每星期做4日
想升多2，3kg，係唔係做得唔夠重

朝早跑步,夜晚游水

一星期四至五日
以前有人話試下做唔洗怕 最怕一做完成到啲效果自己收唔到制
依家發現係真

想做到引體上升 應該點練

邊有力威師父你咁勁

on whey 行過

如果係師傳到操，3年已經21寸了

留名

巴打可唔可以比錢教一兩堂，操下d姿勢

應用拉背機操起個背肌先,慢慢加重量

操腰，建議你做lower back

Sor無追po

無

你個名係咪有個凡字？

唔識游水

上面講得幾好

異性緣有無好咗

你早午晚3餐中間可以食d野
奶粉應該係熱氣,但我自己就無咩爆瘡

係屋企舉啞鈴，想問下二頭三頭係咪可以同一日做？岩岩5kg 開始，要幾多set 先夠？係咪隔日做都ok?
掌上壓係咪最有效練胸？
我171，70kg 係咪增肌唔可以減肥？
唔該巴打

有d會摸下我,有d會打下我

有心練，但搵唔到d岩自己ge,又驚亂做整傷自己

飲得奶粉多
個袋係未月來月細？

增磅奶粉有冇邊隻推介 同埋係邊度買

Quick mass 係咪即係gainer ?
68kg想增到75
瘋狂食野都重唔到
平時一星期操4,5日
就有哂線條同脹
一忙無做兩三星期就開始縮水
飲過一排whey
想飲gainer 增重
但啲人話會爛臉

巴打有無讀過書？

飲開邊隻粉？
有冇飲肌酸果啲？
lcsd/physical？
有冇跟教練？
每個period既部位點分配？
例如我會係 腳 背 胸 膊 背 胸+膊 6日
有冇試過一日做兩次？會唔會快啲？
通常每set抖幾耐？30～45sec?

2、3頭可以一齊操
試下換d可以換重量嘅啞鈴,由輕操起,每set操8-12下, 之後每set加少少, 加到每set只做到3-4下,再慢慢減返個重量落去,最快加埋快上慢落(離心收縮)
掌上壓係
減肥要帶氧運動

冇運動半年
係咪應該做tabata同跑步開始鍛煉返

肥仔點操？

個袋仲係好大

做tabata不如都係唔好鍛練返算

如要番工,番學可以點

唔建議去大場除非你本身有個底 試下搵私人教練(not me)

直接去gym 房？

jumbo!!quick mass!! 我答左十鳩幾次喇
jumbo 好似得bc shop有得買,我自己都係bc shop買

唔跑步帶氧 都唔知點減肚

什麼是tabata

巴打 我同你一樣
60kg》69kg
但多數hea操
有飲粉，但唔覺大力左？
上唔更重
點解

7分鐘做幾組徒手訓練個d
上面有人叫我不如唔好鍛煉返好過

奶粉成份本身有少少肌酸
無跟教練,個場d師兄教我,而家我教返人
唔建議胸同膊連住,你自己執執佢,因為2樣都用到3頭,有影響, 我自己膊背'先上胸後平胸'背'先平胸後上胸'
有試過1日2次 會快d 但肌肉唔夠時間恢復變左之後無野可以操
大肌肉可以耐少少分半鐘

我本身都係瘦仔 而加都叫有少少成績不過都係瘦
想問下飲奶粉係飲邊隻（增塝）同埋飲奶粉係咪會爛面 唔想爛

我都唔知

先帶氧,後操機

辭職,退學

你自己咪答左
多數hea操

睇你想要咩囉, 你唔洗脹都可以嘅

講下飲食
有冇特別食d咩唔食d咩

無呀,sor

你話你係細會所做，見過有咩勁人。
同埋教練我想問下點操腹？

我意思係增肌嘅時候係咪唔應該同時減肥？

不過係45分鐘入面做晒姐

我外胸大過內胸好多，應該做咩動作練翻平均？

可唔可以講下點操腳？

唔係,點會呢,2樣野黎

如果係咁,即係你每組肌肉做得唔夠深入, 動作唔夠多, 或暫你休息時間太短,影響效果

我估你推完胸唔夾胸, 胸照推,夾返胸就ok

講左咁耐 教練究竟有咩唔開心？

背好難操
做背係咪下數重要d

主要練深蹲,新手可以揸2個啞鈴深蹲練下個動作先, 之後轉smith架玩重d, 記得收緊個腹, 身要盡量挺直

唔飲奶粉點可以大隻d

我都做左2年幾gym到
一開頭係勁瘦撚 181高 但得130lbs
依家上到160lbs 明顯有大隻左
目標想上到170lbs到
但呢半年好似做極都無上到磅 外型都係差唔多

有咩辦法再上? 係咪一定要飲粉
之前無飲過

我見過有人慢動作操輕,都可以操到好闊好靚
下數重要,重量都重要,但姿勢最重要, 你執正個姿勢先, 重量慢慢加上去, 一開頭8-12下, 最重可以3,4下

無做腳？
Btw, 你會做幾多動作幾多set

我當你操得啱,你呢個情況試下食多d野, 唔得先飲,重左30lbs都幾好

圓肩有咩動作改善

食多d野, 諗睇下自己操嘅量夠唔夠多,姿勢啱唔啱,休息夠唔夠

有冇做帶氧 幾密？

巴打可唔可以揸你對波

有呀 邊組肌肉? 同埋有時會試訓動作刺激肌肉,動作未必次次一樣

想問點先算操得夠？ 成日操到肚餓去食野 但又覺得自己操得唔夠 between 我操之前都會食野 同埋我去親都操個幾鐘

操多d'娃'艇動作,後膊

無做

黎呀

每次只操一組大肌肉,最多+一組小肌肉 操盡佢,操到想死為止

操到比多100萬你都真係舉唔到多一下為止

巴打冇操腳？

肥仔可以點變大隻佬

有,打漏左,
係膊背'先上胸後平胸'背'先平胸後上胸'腳

用cable？洗唔洗單手做攞大啲角度？

請問入門做body pumb 有冇用？
一個禮拜做三次 每次一個鐘

58-->63kg 有飲奶粉
叫做睇落少少大隻 想去68-70kg
但呢半年都係stuck係63-64kg
係咪唔夠重？定應該轉下regimen
巴打有無話睇咩網學exercise?

但個次序唔係應該 腳>背>胸>膊？
越做越細唔係好啲？

cable係咪指龍門架? 龍門架同機易掌握d, 啞鈴難d,個人覺得龍門架同啞鈴效果最好
雙手單手都試過,我覺得無咩分別

若果有夾又有推 係咪應該試下先夾後推？

上背下背會唔會分開做？

唔係呀,邊個講架, 例如胸同膊都用到3頭,唔好連住, 操背前後唔好操2頭, 咁就ok

邊到買粉同埋操前飲定操後飲？

唔係, 推大左個胸先夾, 你胸細無野夾

都唔細喇 但內胸唔夠大 點搞好
推同夾我都有做

減肥先

定意思係推到個胸脹啲先？

一定有,但唔會好大隻, 最好跟常規方法

無特登練下背,下背深蹲會練到

各大健身用品鋪都有 除非指定牌子
幾時飲有好多講法,我自己一邊操一邊飲

夾胸係唯一方法, 可能你借左其他力,夾胸好易錯姿勢
有無推上胸呀?

師兄見你都有腹肌好勁。
本身我都係56kg->gym後上到68
但有肚腩仔。
我呢家其實想keep 住個體重收身應該點。因為本身上到68，但想收身出腹肌減到65，腹肌都未出得哂，但全身肌肉好似都縮縮地水。有keep住重訓。
定係只可以二揀一，一定要bluk or 收身做帶氧。

係,推脹之後先夾

咁如果想手臂同胸有肌肉可以做d咩器材？
gym room 器材唔識用

諗緊今個冬天bluk 上75定點。因為都卡住65好耐，下腹肌仲有脂肪

修身睇落一定會瘦d磅數輕d, 收水,減脂, 水同脂都有重量,但線條會靚d現d
你力唔好跌太多就ok, 有時可能心理作用

有無收身 同 做腹心得。我要埋個腹就可以

胸最基本玩下推胸機先,平訓喺度推就可以, 推大左少少有d力先諗下點整靚個胸, 手就都係基本2,3頭,2頭可以用啞鈴,因為姿勢唔會點錯, 3頭新手就用機或者去龍門架

本身有無飲奶粉?有就停幾個月再飲返, 因為你身體適應左,到左樽頸位, 停完再飲會爆得更重

我仲未收過身,同埋腹我都係間唔中操下d大路野..答你唔到 sor

修3kg點夠出腹，起碼20磅先夠。

點解我淨係肥係個肚腩度？手腳都仲係好幼
利申 一個月可能做三次運動以前係田徑隊

cable效果係好好 但db同cable都要做
因為兩者都各有各自好處 但唔記得左係咩
仲有推胸落果陣落低d full range of motion
無論係bar or db 推果陣度力都係向內推
效果會更好 姿勢方面睇片學

利申 操左年半 停左一排復操 期間係度學觀念
領悟左好多野 雖然力量肌肉少左肥左
但重操感覺比以前好 更加中

巴打覺唔覺香港人對大隻門檻定義好低
我本身瘦撚操左接近一年 64kg > 72kg 都比d熟人話我而家好大隻

每個肌肉都唔同？

巴打幾高？

其實條bar有幾重

想問下whey protein 飲死一隻得唔得？依家果隹幾好唔想轉
Thanks

飲奶粉會唔會好燥熱，其他野之類

操一個禮拜
肌肉應該都好累好痛

同埋跑完步
都累仲去游水

179/180 55-57kg勁瘦仔 21歲

留名學野 0運動 未做過 gym 點入門

可唔可以講下飲食餐單唔係想跟足 但都要知點樣平衡番每餐蛋白質攝取量

同人hehe咗未？

185cm 75kg 瘦仔
自己玩咗一個半月，由70去到75，之前十下push up都做唔到，依家算唔算on the right track?

175 本身130lbs 做左1年去到160lbs正唔正常 飲左3個月mass gain
同埋追post見到巴打講
我想問埋我平時多數訓練係胸三頭 第二日背二頭 最後1日腳加膊，想問下洗唔洗改下個次序，因為我開始上唔到磅同舉唔到高啲磅數
我目標係75kg-78

呢隻啱唔啱瘦底

同你一樣我57升磅升到77 留名

個胸點發力 本身零胸肌
齋推推到三頭冇力都冇feel

瘦撚留名

想問吓巴打做幾多個動作？
我依家每個部位3個動作，3 set﹐
reps冇理到， 做到做唔到。
每set休息30秒， 動作之間休息1分鐘，
咁樣做啱唔啱?
即係15分鐘左右完成， 係咪太少

1個月3次太少喇,同埋要睇你嘩運動

db因為要自己平衡 練埋d睇唔到嘅細肌肉

nice

覺

係呀 例如膊有 推膊前膊後膊飛膊 每樣都有唔同動作

有輕有重 有d廿幾磅

想問點練胸肌？試過sit-up但無效果

可以唔轉

個人感覺係熱氣左

操慣就好爽

去gym room 玩下推胸機,拉背機,3頭肌, 舉下啞鈴

識左好多brother~

無 我無特別餐單!

師兄見你話三餐中間都會食啲野 你係會食乜

你體重都升得幾快wor,而家做到幾多下?

咁你用咩方法減體脂

飲得耐磅數上唔到要停粉,之後再飲返,

你膊同腳放埋同一日,會唔會比得太少時間呢2樣?

利申: 讀緊有關課目
圓肩多數係令肩胛骨向前既肌肉太緊，做多啲拉根同埋foam roller，拉返鬆胸肌、前鋸肌。
之後再buildup返背部拉實肩胛骨既肌肉，主要係下棘肌，用resistant band練。

你呢隻係增肌?
你想重應該飲增磅
增肌黎講你嗰隻應該唔係幾好

我一開頭都係咁, 0胸肌, 推完好似無推咁
推得多就慢慢見效,
推時記得挺胸,唔好縮埋,支bar落黎要掂到胸先好上返去,唔好淨係加重但支bar唔掂胸

太少, 15分鐘最多只做到一個部位入面一種動作

你係咪認真問
推胸

餅 朱古力 咩都食

無減過呀

咁睇似肥底

有冇吸引到gay佬

172 矮仔

Lm

買d橡筋繩, 引體上升bar, 啞鈴喺屋企玩下囉

係呀我無減過

似18吋手喎

唔洗咁粗

條j係咪愈操愈細

即係一set做4分鐘？
或者咁問， 巴打平日做幾多個動作？
真心唔識求教

係呀係呀細到唔見左喇

睇呢個post真係死

做完胸淨係得格甩底出少少塊側胸好痛 咁係拉傷定正常

呢d post, 問完有幾多個會真係操丫講真

同問 例如練胸 推胸分幾鐘做完1set10下 5分鐘幾鐘就做完3set 之後夾胸同bench press 各又係5分幾鐘做完3set 最後計埋20分鐘倒就做完一個super set 咁係我舉得太快定點

睇右手個2頭就知無咁大啦

冇冇諗住中途轉機

呢隻係比較岩睡前飲，佢d蛋白質釋放速度比較低。
瘦底唔岩呢隻，要買gainer.

你set與set之間唔洗休息?
1set10下做分幾鐘我自己無計但一定唔洗咁耐
3set太少
你推完胸又bench press?推胸用咩推?
舉自己為例, bench press第一組每邊45lbs10下熱身, 跟住上路上, 每邊55lbs,70lbs,各10下,80lbs,8-10下,90lbs4-6下,100lbs1-2下, 每次再試挑戰上限, 最多試過105lbs1下, 跟住落返黎80lbs, 70lbs, 做到嗰組做到10下先收到,呢度淨係推胸已經最少半個鐘

我好少操2頭

比個鬼佬sales 昆咗
因為我今年開始係外國讀書，係D鬼佬面前唔想太瘦
我185cm ～74 75kg

瘦底應該買增肌定增磅

唔好信sales, 做定功課先入去

你又陪on9

你要操出黎咩效果

男仔係鍾意傾呢d on9野

等睇有人問無脂肪點練肌肉

其實唔洗好大隻，只要望落有身型，有線條

咁你可以試左增肌先嘅, 覺得原來唔夠,想大d,先飲增磅

好彩仲未有人問

Btw 因為我係新手，自己玩咗一個月，一個星期做3次，每次都係練二頭，三頭，背（坐係度拉條bar落黎）同胸（pec fly)，但係依家開始好似無咩效果，其實我應該要做D咩？

其實增肌同增磅有咩分別

我對呢方面真係0知識

我都係瘦底變大隻
仲要無飲奶粉

一開始都有去康文操
依加玩streetworkout
巴打比心機

pull up 落公園練

有冇落野

係運動場jog圈，之後做體能，平板支撐、俯臥撐彈起嚟(唔知咩名)十下三組，有時踢下腿咁

改變下個模式,唔好1日做曬,分開1日只做1種大肌肉,等每種肌肉得到足夠刺激
記得操埋膊同腳

增肌係蛋白粉, 增磅係碳水化合物

我只係想操返靚個身形，唔使好大隻，但起碼著衫型啲，同埋駝背
利申 180瘦底 69KG

勁

可唔可以屌我

無啦, 落野嗰d好恐怖

我set 與set 唞30sec 倒 係咪太短？
bench press 多數用smith 架或者db 推胸就會推機
我有啲大細手 推bar 會好唔穩所以唔敢做
哦 原來係3set 太少
但如果用你個方法嘅話咁之後夾胸會唔會唔夠力做大重量？
btw 新手練胸係咪推同夾已經夠？
謝師兄

你做呢d手腳唔會粗,想粗要負重,
駝背你去操下背肌會好d 拉返個人向後

屌你!

其實我最有效望落去冇咁瘦係咪要增磅
咁1日淨係做1種，咁每種要有幾多set

姿勢有冇咩網教得好？

其實我每組大肌做3 set
每set 8-10rep,每REP10下
例如:胸(Limit:每邊18KG)
12>14>16>16>18>18>18(8下盡)>16>14>12>10
呢家既訓練模式, 比D意見
因為真係無乜時間

我係去gym room𥄫D大隻佬D姿勢😂

操腳有無咩心得 ATG深蹲倒5餅 deadlift6餅但係都唔大 個蘿友反而大到仆街

點樣可以操到呢種毒臂同shoulder?

Hea 做咗兩年由極瘦50kg 升到上65kg 不過依家抽少左又跌翻 60kg

想問下其實我依家係屋企做 pushup keep 唔 keep 到？

巴打有無試過cut脂？
飲食同操法有無唔同？

多謝巴打，除左器械健身之外，有冇其他方法操到背肌
btw我入得康文署gym room，咁耐淨係入過兩次

可以抖1分鐘
你玩smith架就唔洗做推胸機,重覆左, 推胸機通常set死左落得唔夠低,玩smith架支bar要掂到胸先上新手有人睇住先好推free bar
夾胸最緊要姿勢啱,太重反而hold唔住個姿勢, 推胸先係主要練大個胸嘅動作,夾只係輔助,你推胸要揸乾最後1滴精
推同夾已經夠, 但要分開平胸同上胸

新手做gym
建唔建議一開始就飲奶粉

係, 你睇下我上面推胸個例子

唔建議 同埋唔一定要飲

減脂可唔可以問
日日都食唔夠蛋白質
想飲粉
普通whey 定係isolate 好d?
試緊40%carbs 30%fat 30%protein

我唔知, 但求其youtube, ig search都大把,
最好有人陪你做, 因為好多時以為自己跟足姿勢,其實錯左唔知,同埋唔夠力都有人幫多1,2下

開始明明地，例如胸就浄係推同夾

其實係唔係每種4set 各10-12下就夠

rep應該等於下數?
但我大概明你講咩啦
你呢個重量keep左幾耐?
18kg仲做到8下太輕鬆喇,要比d突破自己
你下次試下25kg推1,2下

操左一年重左十磅，但一年前傷左錐間盤，停左好耐
而家做好輕都手震
已經有兩個月冇做，平時一星期四日

係ＷＯ 屌
但拎唔起

新手睇完照學俾你累死 Squat練Lower Back

我都係瞬smith架深蹲,用機練埋大腿前後,小腿,無特別,無操deadlift
籮柚一定會大

無研究減脂餐單 sor

squat全身好多肌肉都會收緊,我話會練到少少,我自己唔會特登練lower back,你地可以自己另外練

我之前練緊時ＦＥＥＬ到痛
即刻唔練
一間扑唔到女點算

澄清 非教學post, 只係你問我答post, 我答我覺得啱嘅野,唔一定啱,自己再判斷,總之我而家練到張相咁

10-12下好難變大 當keep fit

點整傷?

練唔練到可以上網睇下

練完痛,同練緊痛唔同呀, 練緊痛緊係停啦

yes squat都係,我自己練到少少當練左

有無做帶氧?有嘅話做D乜類型同頻密次數?

其實我ＳＱＵＡＴ果陣都覺得有少少痛
但都已經收左肚，挺左胸，夾實背，用埋安全帶
唔知係咪太重呢
ＳＱＵＡＴ重量:Bar+2塊最大
小弟69KG

師兄好似好有料到
求教操側腹同子彈機

呢位巴打好燥

正常係咪自己體重X1.2

做完個lowerback酸

x2

巴打有無諗住參加健美比賽

我以前都會,之後谷實個腹做再無

有friend參加過,我無

咁其實deadlift 係練乜？
用邊個位發力？

我想問本身好瘦又成日打j會唔會影響到增磅？

deadlift 成日聽人講鎖實肩胛其實姐係點 係咪可以理解成唔好圓背？肩胛微微向後拉然後挺胸就ok?
次次做完deadlift 對腳都唔太酸但斜方肌就酸到仆街
thx ching

射完自己食返ＩＳ ＯＫ

最重一下啦

可唔可以比個餐單嚟睇下 一的食咩食幾餐？

其實ok 啵 冇做帶氧 但又現到腹 線條都有d
再乾身d都夠殺

其實好勁 修埋身應該比得賽

巴打睇完呢個post會唔會未練到肌就變基?

想大就要操極限重啦，10-12下 真係熱身重量黎。

膊頭扭動間唔中咯一聲 係咪俾雞上左身?

178 78kg 叫大隻仔

港隊功夫fd話。
適合既重量係： 第8下勁辛苦，9-10 要谷埋奶力先做到，可能要小小幫手。
唔好急3set.only.

舉一下超重會傷ga.
tendon傷麻煩過你muscle裂

屋企有位擺機 買咩機操最好？ 淘寶會唔會買到
利申 182 53kg

冇咩大隻佬...（會所

巴打幾歲？

跟d ust polyu cityu 睇落似校隊， 佢做乜你做乜就ok

買左 你乜柒都練到晒， 加跑步機你就唔洗出街，直到死亡

熱身+拉根好緊要
1) muscle warm up, 防傷
2) 舉得重d, 多血流，多d o2去muscle
3) 聽講個shape會靚d

無錯

有隻雞仔喺入面就出世,小心d

教我做gym個師父大約175cm 得150磅 但大隻過我 所有野都玩得重過我 咁佢又算唔算大隻

27

奶粉買乜牌子好？

唔同運動要唔同身型

咁易變基本身一定係基基地

有係咩keywords
價錢大約幾多

有間唔中做下，心口都叫有少少，一直59kg左右，想上66-70kg, 應該點做

我全身都會做下，通常咩動作都係4set 10下，係咪要加重減次數？ 有咩動作係主要做完會漲啲？

利申瘦底175

同意，一下果組有師兄睇其實唔會有事。
三界Mr. Olympia Physique Champ 個Jeremy都會做一下果組

我54到60 用左3個月，但60維持左2個月都增唔到上去 但已經狂食 定期操，瘦底

初初係會大得快 之後就慢落黎

你唔係諗住個plan 長用呀？ 兩個月都冇效果 即係唔夠應囉

做完健身之後打飛機會唔會有影響？

成日忍唔住

東涌？

爸打係邊到做開，想跟你

增磅邊隻粉好D

deadlift都唔做

唔該巴打
我做腳基本上都係做squats 同其他基本野
膊會做40分鐘左右做哂咁多位
咁係唔係應該再拆開佢好啲？

幾高 靠食咩🤔🤔

想問下練背方法
自己玩lat pull down , cable seated row
2個好似唔夠

Ps 另外想問背中間個位點練
Scapula中間，成日比人話凹左落去

即係一下極限重就ok?

10>10>8>4>1>8>10 講緊既係下數

要加重 玩下d極限組 由輕做上去 做到得1,2下為止,唔一定要限死4set

試下轉下動作啦

做完gym係性慾高d

好似唔係

膊得40分鐘唔夠, 有時間就拆開啦

唔應該話一下就ok, 應該話能力只玩到一下

文職

夜晚無約人就去做個半鐘

有啲似大尾督

巴打有無cut過？
可以詳細教下點cut?

咁要做幾多set
同埋係咪由輕做上去？之後有一組就做極限重？

操到咁大隻
體毛有冇多左

屋企有啞鈴，像筋繩，極限組要點玩

無cut過呀

唔知 我覺得操背肌一定會改善

幾多set 無限死, 4set太少,我做大約8set
係由輕開始 上到極限 再落返

咁應該玩唔到,太輕

米八瘦底操緊
天生骨幼 唔係一般嘅幼
二三頭叫有少少肉地
但係手腕望落就斷咁
有冇人以前都係咁 但改善到
可以比d信心我

本身都係瘦底
操左3年
由53KG上到70
依家操極都再上唔到
可以點搞
BTW 巴打操得幾靚

巴打覺得可以點練引體？最盡第1組做到8下，之後就跌到4-6下
見好多人Lat pull down玩得輕過我，但好似做得好輕鬆咁

邊丁做開

到*

瘦手腳 肥肚 點操好
d人成日話我瘦 叫我唔好做咁多帶氧

試下操埋前臂

做到已經好好啦 做多d就會越做越多下 慢慢第一組就有10下

會唔會太少資料
都係食多d野,操重d, 小心唔好病

呢個真係唔知 試下帶氧之後操下肌肉

可唔可以教下點cut?
小弟78kg fat rate 24%

點度fat rate

應該係食唔夠calories
假設你每日係需要2000卡, 咁每日就食多500

做gym只係一小部份, 當佢30%
食同訓就係其餘嗰70%

有啲電子磅可以度到
唔係100%準 當參考

食訓操缺一不可
好多人忽略食同訓
然後呻做極都唔大隻

想問下巴打可唔可以定個做gym嘅schedule出黎參考一下？

例如一星期入面邊日做咩肌肉，休息同帶氧點分配

一組肌肉做幾set好 同埋每組間隔幾耐
太耐好似無用 太快又無力

lm